hi 淡友 (157)

殺呀

370重貨

殺晒班淡友

期指威佐一秒咁大把

強帖留名

唔可以放過佢地

QQ扯AR

359了

期指仲弱過星期五晚夜市
笑撚死

60383牛牛淆低走左
升成50%

有升過，牛軍勝

獲利 再入過

而家先確定對盤成交了 357.8 !!

無得食QQ call

勁假

+200

恒指高開200點

布神球半極限牛fat fat

Put佢老母

期指

仲有得食

睛巴好似4球幾

+200係精神既

又可以數錢

唔識睇 請問宜家正常係低水幾多

開市起碼贏70%

牛軍起身數錢啦

起左

吉倉表示好撚葡萄

極限牛軍

今日重返280？

280有幾多熊

下個考驗係幾時走

放心 陣間實free fall

0

有咁ge膽識抵佢地賺
我用profit少注極限

富貴險中求

成球牛都要兩皮幾架屌你

晴巴 呂布抵贏

夾到仆街

我糧都未出啊屌尻你

升幾多先走
好難估

跌1000點 走哂熊 好彩星期五有返錢 all in 牛

上證

爺閪 一開就收算

你大好友竟然入熊

一開即走，食咗先

最撚後悔走左QQ call

上証又跌

牛三

港女自主

一陣爺西插到仆街丫

好友開市鬥散貨

入咩好

布神隻過夜牛
一起身又數錢

q熊

你就好喇 係咁數錢

QQ某力了

爺閪

逢高加沽

又支爆

入熊

又同爺閪唱反調

大陸失禁

岩岩牛軍都唔食就哂左

反手熊已食

嘩隻q熊邊個0.125入到發達

有冇人高追。長熊必勝

都係食下花生算 , 今日5仔派成績表

高開俾人沽 送錢俾你執

阿婆又出聲啦 : 好易玩

Qput+熊 衝呀

係咪冇新出既近熊

遲左入 得廿格Q熊

又扯多下

好過冇喇

淡友入齊貨 殺

引熊

左一巴右一巴

有無人覺得匯豐業績會衰

夾撚死未 又撚狗市

好彩無衝動

277好強支持

279好強阻力

上證同我上

上証仲跌緊.....唔識停

十手q牛 可以m記加大了

你又想買咩

CLS

大奇蹟日

狂棍上

D牛早左走

有冇人追左熊

就咁睇夾都夾死

好彩星期五過夜個d ，頭先倒贏走晒

淡友繼續入啦
轉頭夾撚死你地

上阿牛仔

阿爺未轉燈己經2百點
轉左4百點不是夢

有冇人入左2822牛仔，仲好抵

上呀

上呀睛巴

終於第一次完美反手，好爽

差小小...

發達喇

DL 已出 DH 未出

夾上!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿爺

殺上去

斬晒 等下先

阿爺今日重上2800

比人呃左隻貼價牛 賺少左

我從一而終地睇淡

dh已出

咁早放 渣

280鑽石頂

夾死我喇

入唔岩價 入唔切

國家隊比trump 串嬲了

晴巴沽左一半未 ?

食就食大份

未走過 sh

280上

今日會唔會單日轉向?

口交部明言話 經濟無問題

挾撚死班廢淡

拿拿聲比多棍啦

又可再沽過

夾撚死啦屌

跟

今日變紅燈喇好沒?
夾死我喇

未夾完，仲有後續

今日升夠800好唔好

爺閪隊上

未
我未
夠膽就再夾
27906我再沽

Same here

熊軍止蝕就係牛軍既動力

今日開始重返290

好

隻牛123%

無貨呀

飽曬

俾人呃左近價牛

一倍幾

撐國家隊

Fatfat la

100%真係好癲

ALL CALL AND 牛食晒, 好味

上呀
夾爆廢淡

BTW, 布巴WIN 好多?? 食晒未??

咁要反手了

今日升唔到800點唔走

準備回氣再黎

頭先應該無人追熊啦掛

傻b，我係低位走晒啦
然後低位又做好

你以為

聽講今日282

而家反手追牛得唔得

牛三gogogo

阿爺重上2800

隻 call早走左
跌番小小比我入啦

入咩好 紫巴

上呀。夾佢老母

見底，單日轉向

侵一宣佈勝利就彈

要夾上28800 了

行返區間？

好彩冇入q熊

一唔買就開口中升過２８０

好耐未試過贏錢

入啦, 升番1-2日

差D係低位追左
但諗諗下都係唔好啦,以我既眼光, 我睇到既一定係DAY LOW

快入

281差唔多啦

仲唔夾死你?

近牛食左，追緊個股貨，要上啦

350

我睇法係......唔跟布神/晴巴
都唔好對賭

所以我無買係正確

升到冇頂

掛左買唔到,即刻升左3格

你係上星期俾一通食咗隻牛果位 ?

扯到咁撚高點樣玩呀

QQ 呢個位又唔識開啦

侵你太得戚，國家隊要爺閪升到你唔信

星期五輕輕入既十手有一倍

其實我係睇左1分鐘圖, 覺得唔應該熊

上星期冇入牛

熊市一浪低過一浪。今轉浪頂係281。浪底就未知。估計又要行番一兩個月

唯有佛系熊喇

問問意見 我隻輪唔升點算
16090

期指上唔到280

有位巴打俾一通食咗隻牛, 唔知依家點

100%街貨.................

布巴, 星期5 一齊買升, 係啱

靚位開put

我自己睇就係 上星期兩三日由285插落277破左上一浪
上浪底係281大概就係今浪頂

反彈浪唔會升得一日，仲有得夾

所以可以加沽, 我認為

我知 但我賣少少 1秒比人收咗
反而買入買唔到

牛定熊 ???????????????????????
利申花生緊

睇下正股同行使價先啦。。。

升少少, 加少少PUT 同熊仔

食佐先

上帝都擋唔住升市

扯到行晒

+1 等反彈完開熊

應該過唔到今日

係唔係中午5仔出業?

唔入市觀察下先 呢幾下升唔知頂定牛三

啱啱入左2手熊
即刻再跌

有冇人依家入q熊 好似升唔上了

快啲入熊喇廢淡

Thanks巴打
食左5格走人

近牛都變遠牛了

食左啲反手牛先

我又叫下先

爺閪跳水啦~~~

跌喇好沒

佢升唔上都會妹多, 無謂哂心機

觀望幾日先 最好升多啲比位開熊

Fake9我

中午出

升得少少啲牛軍出哂黎串串貢

吹咩！幾球牛食哂啦

跌多啲喇

而家唔串 唔通幾時串

會唔會黎過單日轉向?

牛軍開始high 跌勢已成

已走恆牛，14 格
有錢交學費

你又啱

咁痴線?

轉紅燈喇好沒

係就好

2382無哂近牛

285 我信

港女呢2,3日痴左
都唔跟阿爺既

屌你老母 無哂近牛近熊 槓桿低撚到
而家入場 十手執得1-2百 是但夾一邊就十手打靶
今日姐係無撚得玩

升番上28000, 可以開PUT, 我唸

反手熊囉

同一招我會中伏2次？加牛

呢句成日聽, 但點知邊到係高

爺閪衝呀

287熊每隻都億幾街貨 唔好玩既

玩遠d又貴

而家最好玩個股

沖落去?

唔會

花生倉

2幻8 妹到完場

最多都係回少少氣, 好難+340 轉燈

yes bro

我無牛

高j左少少都食到5格走人

再升就破產喇
沒錢食飯喇

Gun

師傅都話要升兩日

好,快啲紅喇

恩巴星期六日開左天元突破未

反手熊

我知錯了

68011 無人接貨

無呀
睇緊個咩grand blue 勁on9 hahaha
天元要DL

我隻Q牛今朝走唔到
可能坐多日

正野

有得走好走

即係星期3機會黎啦

星期三我啲熊唔知打左靶未

唔想入牛太大風險係咪入call會好啲

仲有幾多升啦今水 走淨小小牛仔 食小左成十格

睇個樣星期三先入熊穩陣啲

打左, 換隻遠D
一係走左先, 星期2收市前先入

好,同佢死過

至多我唔買啦
咁你架船應該就無事

清,我都好黑阿

信大家 已入call

Chok爆

所以呢幾日,開定PUT 開定熊冇死

咁, 大家唔同船, 至少可以確保其中一個安全啦

11點都未夠 又妹

跟住就妹返幾日

負負會唔會得正阿清?

手忙腳又亂 翻黎

熊來了

in單日轉向
we7

唔好high

trust 獲利盤係時候

破產喇
點解守唔住280呀

rayray
388
5
put都有賺

我照坐5仔put睇埋晏就先，388走左lu有d怕高開高走
佢牛皮我又入翻q熊

落去 啪啪啪
落去 啪啪啪

5號put唔走住
我有正股想奶埋息先
要坐到8月16除淨

咁你對沖唔好走住啦

頭先入完熊又升左小棍輸3格走
而家自黎大棍落

正氣個陣叫爺爺。
倒跌個陣叫爺西

屈機
我唔敢開牛

我都唔敢追手 開市熊贏緊7格夾到輸翻

好正

可唔可以上返281

我今個月無錢買護膚品啦

垃圾港女咁都上唔到281

港女好硬淨,星期5又唔跟爺西跌
今日又唔跟自己升

應該入恆指 qq好慢

純粹大戶撚狗
跌果陣會影都無

上281啊

遲D應該會跌突返

點解

唔識玩

355-357 妹

記住星期五爺閪收-2X

下午國家隊再進場

妹完又妹，我唔理算

今日港獨?

想請教下, 睇1分鐘圖之餘, 係咪主要睇埋MACD ?

Dh已見

今日升多左1%,前後差成4-500點

認同

有件咁既事？

引牛定引熊?

妹死

5仔食完飯唔知會唔會上返

死都唔肯落去

美股太勁

諗住放牛仔果陣腦細叫我做野,本來賺緊3格變左坐4格

中午5仔出業績,
一棍上定落 真係買定離手

每一個地方磨兩轉再落去 gogogo

港女日頭跟阿爺架喎

80%5仔落

我有底唔加lu

agree

20%上
但係上完都係要落
所以唔驚
俾盡你咪$80

80蚊正恩跑住賣正股

上機會大

$80應該唔奶息

好多啦我1褲都係，qq又加左d

15號除淨？但15號qq業績

何以見得先
講來聽下 等我唔加

想入50萬股牛入錯5萬，好on9

80係3萬點樓上蟹貨區
好難上返去啦

上到80 我都走

9up

上281呀

獲獲業績後都跌，點做好 做唔落手

我家陣佛系Q牛

會唔會今次襯我all in put之後升

對賭緊LV巴 我熊緊

畀大戶睇住嚟打

咁都有我2個人ifc既

為左要我d put變牆紙 佢要扯高5仔 個條數 貴好多喎

知錯啦 唔玩啦

8月16先除淨
好噁心
隨時2萬7都無埋

其實我可以走，我0.114入贏緊

我唔貪心 佢轉燈已經得

冇事既

係要呢d位 對沖住先啦

上就28800
落就27200

大家都贏

晏就唔得閒,升多3格比我走牛得唔得

金盤洗手算正股又輸牛熊又輸 留番啲錢拎去捐仲去

正股長線收碎股

佢今日升1蚊喎

咁落喇唔該

搞咩黎？

5仔係投資組合入面好重要
唔賣得唯有衍生工具對沖下

佢升1.4% 其實好撚多下

輸左幾皮 廢事再沈落去

捱緊價

業績前成日都升

唔啦長線企唔到呢D位
個勢向下

諗下衰乜

其實70樓上應該收錢
價低收股抵玩d

贏少少啦5仔好早put

上應該都係每日二三百點咁推上去

唔洗諗 退出都係一個唔錯選擇

都話熊仔慢，入put快過熊 講到口臭

俾多棍我走牛啦

港女冇受呀爺影響，係咪港獨了

in 34
we7

其實我嬴錢都會捐
試過捐12%出黎
但係佢唔俾機會我捐錢

扮矜持

收到

單日 啪啪啪
轉向 啪啪啪

300點
難度太高

我平均都3字頭
所以都唔駛點理

有阿爺帶領就得

阿爺今日穿2700好冇?

財散人安樂

咁又冇可能

3字頭

就穿比你睇

轉向既話，好身手真係賺到笑

根本而家打緊貨幣戰

你意思係玩put 輪？

熊一熊先

175靈車

今日引夠牛喇下話
應該FULL LOAD

而家熊?

上證冇水花

Q 熊救全家

開始多人平好倉，又跌跌車

我KEEP 左好多年了

$10入正股應該OK

又袋錢俾人

175 有冇熊

咁收息都飽啦

爺閪真係。。
bravo
俾D掌聲

要守囉
我已經預佢乾升幾日28800
有曬心理準備

港女依然孰迷不悟

牛牛有港股期權咩

收多幾年零成本了

qq佢競價上殺隻新牛我都知睇住殺

仆街今朝比佢號撚左隻熊,
期指沖左2次28000第2次怕佢穿走左貨

畀啲信念

bravo
clap hands

我唔識玩期權呀

話咁快呀爺又要食飯

又妹

日日新聞都得一句 受內地估市拖累

唔好食住喇
跌多陣先喇

玩撚完

我隻熊啊 miss左20格

我都係呀
成十年無玩牛熊
唔會一買就打靶掛

走唔走牛好 輸緊12格

恆熊好貴無入屌，好似走寶 得q熊

我走左
驚5仔佢唔知點演譯

連燈指數

都話準嫁啦

問你幾句，你覺得晏就會唔會升？升係咩原因升？
如果坐長坐既原因係咩？自己答自己

睇位反手

唔好問熊軍啦

熊軍一high我就準備清倉

講撚左啦屌。向上根本唔洗睇。而家要尋浪底

你咁講又答唔出

咁佢牛緊嘛正恩

美元人民币(USDCNY)
6.8279
0.0009 (0.0132%)
2018-08-06 11:33:06

69574

午市前得返+120點就好

69547

有既
業績期有機會短暫推高

你自己諗啦，你覺得貿易戰會唔會突然揸手話super？
個大勢係點你要知，唔好個個牛就牛，佢地短炒

牛已入

睇下上證守咩位再算

咁大想頭

有機會 坐緊幾格牛

唔係好跟YEA西

呢個係我無all in分注係原因
睇圖有年都係業績期升

你地咁我好撚驚喎

熊仔食唔食左先

成交唔高 D人仲係等部署
半日冇500億都唔係真牛市

連燈指數正在轉向 請小心

屌 諗左成朝入唔入put 點知入左call

最衰都係仆街腦細無啦啦叫我 本來賺緊變倒輸

嘩屌, 做乜鳩跌到咁
期指真係得返+120

單日轉向不是夢

5號仔出埋業績後應該倒跌

又黎敢輸唔敢贏？

唔通真係比我9UP UP中
阿爺2700
港女單日轉向

期指 +130 了

牛三緊你班友 跌少少就咁

qq追落後

差啲唔記得左牛三

中美和解 跌係大戶未入夠貨咋

咁廢

睇黎正股都要清多d走

倒啦倒啦

如果高追牛肯定又P晒K

range頂281 都無唔通

28074、當佢到左啦

好少可食飯唔妹

有事發生

正恩清
妹緊了

熊軍又獲勝

搞到呢半個鐘都要睇住個市

原來晴巴買果隻係新近熊, 唔怪得平一截

你咩位入?

呢到咁high DH 應該未出

今日操作好差
早咗入熊蝕十幾格
入牛追幾格
啱先再反手平手

晴巴同布神會唔會諗緊今晚玩咩𡃁模

我都覺

388put有十格
食唔食好

和解

我唔食 一向我贏就贏到盡

唔知嫁 阿爺托人仔唔托市

低位222.6
好驚晏就爆一野

邊托得起 高位計差成400點

呀婆又派錢

不過你大注又係既 通常我係彈先走
唔彈贏緊就坐，qq例外

QQ 太可怕, 唔想坐

上證想隊穿2700

掛十五格

唔係熊呀
PUT有十格食唔易

收市前我點都走，成日高開

就快牛四

睇埋晏就先，爺閪係到我都唔驚，收市得班港人我點都唔會震走

走熊了 睇上證2700是咪國家底情況

我睇掂一掂

今日最大既賽事係5號仔,買定離手

2700鐵底 等我轉身先

破冰轉身

買細

無加密

即係仲有得跌

買大

好撚驚你班友

幾點

Put 唔put得？

#me too

仲有3分鐘停止落注,

388 好撚廢果然首選係佢

咁既成交佢第一個死

屌你

正諗住copy出黎

Disclaimer 之前翻工成日要整

尋求專家嘅意見, 意見之中又叫你尋求專家嘅意見, 頭盔趨向無限厚

Put坐一星期係咪冇得輸

真係做左賭場

如果有得買牛熊的期權就正

夾緊?

最多坐3日, 每日都會有時間值LOSS, 你去計下你最多可以蝕幾多

牛熊仲期權 乜料

有得買牛熊既牛熊重正

咁快回

好難計券商點對沖

正
+350 》 +150
食哂

Second order derivative product

害人不淺

100個人玩都唔知有冇10個人贏到錢
輸就越踩越深

繼續吹 點會無人理紅巴

死得人

同俾人賣入🔥坑無分別

得你囉

所以之後都係悶悶地賺算

5仔收得皮

今日成交得45B
埋單應該有95B

咁呢到得我無野做

我都係

我覺得自己畫D圖唔係幾準
係咪應該轉投其他門派???
琴日畫左2張都唔準
定係睇埋收市再下定論

你讀緊u?

再買

想睇圖學下野

你問我嘛, 幫你畫下圖分析下

匯控4%? 中電升25%

咩圖

俾人炒左呀，抖下先

佢失業呀

出左，業績差

一些畫圖都係事後孔明

係喎 個仆街

休息下都好

唔洗畫啦, 仲係上升軌跡入面

我畫完再睇之後準唔準架喔

2號仔 89走左 成個月都未撚回過84

自己揸自己啦

5仔rip

業績只係符合預期，下晝準備 free falling

符預期會升定跌

10.7B USD 稅前利潤 , 一開又跌2-3蚊

唔係勝預期咩

暴跌

得十手5put

符合預期咋

5仔下午將會帶領大家再創高峰

要升了

咁下晝hsi會唔會跌呢

得8手

符合預期即係夾到仆街

夾撚到

手持5仔有西屌

揸call未話升，揸put未話會插
唔洗估啦

5仔同11比業績真係差到無譜

次次都係
恆仔勁到仆街 恆仔老母垃圾黎

幾格

港股有無可能收市跌

真

如果確認轉勢 8月入貨 埋單有1000B先合理
睇午市妹唔妹 上證既跌令投資者更趨向唔入市

每次都係11 好勁多

50%升

都未確定短期見底

50%跌

正股坐緊兩皮
要靠牛熊追

呢幾個月正股+牛熊 輸左幾多k

合乎預期 = 好消息出貨
預期倒退 = 壞消息出貨

開個平手比佢

正股冇計. 只能守

俾你看透哂市場巴

諗住整張渣打萬理通

正股長渣必勝

今日1398派息了 ,
都有幾千蚊收

今朝食左轉牛 食左轉熊 爽

幾錢入？

你好叻叻呀

熊市就係咁 大戶點諗我會唔知咩,

牛市時 : 合乎預期 = 收貨爆升
預期倒退 = 期望增派息 + 回購爆升

市場巴實叻過你

6蚊

呢到應該無人喳過我

熊市點睇都會插既 XD

11印象中好似冇乜邊次係遜預期

5仔

咩叫渣打萬理通

大戶

信用卡

我只用渣打行政人員白金信用卡

你玩哂啦

有咩特別

ray清唔係做media架咩
咁易俾人炒？

12：05 【滙控中期列帳稅前盈利107.12億美元 增5%符預期】滙豐控股（00005）公佈截至6月底止中期業績，其內列帳基準稅前盈利107.12億（美元.下同），按年升4.58%，符合市場預期。母公司股東應佔利潤為71.73億元，按年升2.5%，每股基本盈利0.36元。
滙豐控股上半年調整後息稅前利潤按年跌2%至121億美元；二季度息稅前利潤59.6億美元，調整後息稅前利潤61.1億美元，略高於市場預期60.5億美元。二季度普通股一級資本充足率14.2%，略低於預期的14.4%。

恒生銀行（00011）公布中期業績，除稅前溢利增28%至148.64億元，勝市場預期；期內盈利126.47億元，按年增29%；次季度派息每股派1.3元，與首季派息相同。
市場此前預期恒生稅前盈利見雙位增長，介乎11%至18%，結果遠勝市場預期，恒生解釋淨利息收入及非利息收入有穩健增長，各項業務之收入與溢利均有增加；期內每股盈利6.62元，第二次中期股息為每股1.3元，上半年每股派息共為2.6元；2017年上半年則為2.4元。
另外，扣除貸款減值提撥及其他信貸風險準備前之營業溢利增20%至149億元；淨利息收益率上升16個基點至2.1%，而淨息差為1.97%，去年同期為1.84%。
恒生中午收報205.4元，升1.5%，今年以來累升約6%。

5同11真心差好遠

間production唔好，有錢自己搞可能仲好

其實間間都好仆街
抽水抽到仆街

唉做爛市無計

攞唔翻lu 頂佢

長實業績好都跌啦!!!

做咩呢排見親你都係比人夾

亞視?

細公司黎

細公司狗也不屌啦

有線我做過，大公司好hea做到就得
轉細公司成日ot覺得你乜都識做到你傻

我已經blacklist哂所有細公司

拎綜援都唔會再做細公司

入得細公司既都係on9仔廢人
同埋心理一撚定有問題

真心？好既細公司幾好

唉大公司就覺得自己廢人嫁啦

100間得1間都唔知有無啦

出去同人講大公司都有人識先

細公司不嬲咩都要做㗎啦
以前我要洗廁所掃地添啊

大公司永遠有人執手尾
細公司做死自己

匯控 () 公布中期業績，中期列賬基準除稅前利潤增4.6%至107.12億美元。其中亞洲業務續為增長火車頭，除稅前利潤按年增長22.9%至93.8億美元，佔整體87.6%。錄得增長的市場亦有拉丁美洲，及中東與北非，兩地除稅前利潤分別增長21.1%及4%，分別至3.44億美元及8.36億美元。歐洲及北美洲除稅前利潤則錄得大幅倒退，按年分別倒退80.8%及95.6%，分別至1.1億美元及4,200萬美元。 上半年集團經調整除稅前利潤按年倒退1.8%至121.39億美元。其中企業中心業務除稅前利潤按年大幅倒退62.7%至6.4億美元。其餘業務均見增長，主要業務工商金融除稅前利潤按年增長15.3%至41.11億美元，續為集團佔比最大業務；零售銀行及財富管理除稅前利潤按年增長6.9%至36.3億美元；環球銀行及資本市場除稅前利潤則僅增長0.7%至35.68億美元。環球私人銀行除稅前利潤增長31.9%至1.9億美元。(vi/ca)~ 阿思達克財經新聞 網址

規矩少啲
遲到早退攞假易啲

細公司都係低賤 傻尻先做
搵你笨柒

係既

但我好鍾意呢間公司
呢份係我做得最長嘅工
係人工低之外都無咩唔好

編嘢寫得唔錯喎

下午再跌喇好沒

啱啱出嚟做就細公司
10年8年內都轉細公司
之後大公司到老

典型港奴應該係咁

大公司咪又係閪，講經咩

唔係應該大公司之後政府到老咩

唉咁無人想做港奴，唔想認命

其實寫呢啲既人咁犀利 ，睇完圖勝之後睇番財報諗諗下又真係wor

增長火車頭 !!!!!!!!!!

機師啦明顯

食唔少飛雞啦

開邊邊呢

睇得太多 無感覺 典型港女

先至要狠狠咁屌佢

5仔熊直跳10格

痴線

CX D女好醜......

Agger

但而家大戶想夾，係咪要當牛市禁睇

世事都畀你睇看透了

Drop to 0

再見5仔

魚翅宜家真心差咗

5仔 11

睇埋午間教路先 MISS左

開市唔郁 d熊仲貴左 好多人搶

落去喇

5仔自己處理啦下

唔聲唔聲 入左又唔講

新熊最近286XX 殺上去!!

呢句真

師父前兩日叫左人put 5

分分鐘倒插

q熊走左lu

爺爺又變返爺西

1548原來玩回購，唔怪得升到baba聲

轉燈

QQ 笑死人

今朝班好友呢

穿2700喇好沒

QQ會戰勝歸來

吉利入後波

五十格咁撚多

留翻d put唔理

港女唔跟跌既原因係咩?

跌呀！

咁急穿怕大彈, 不了

因為要升

港股咁抗跌
死都唔跟A股

咁陰跌到2701收市好沒?

qq可否俾d力

唔好喇

點解5號會爆跌？符合預期

你過咗幾日夜

牛軍會戰勝歸來

港女一見女會唔會FREE FALL?

大戶想跌啫, 唔好諗太多

有隻wechat雞叫我買8479

熊軍會戰勝歸來

高位28074.53...

拿，驚西咩

今朝以為自己睇錯位, 好在無走人

呀爺轉頭升兩棍得唔得

每一日都係呢個劇本

唔得

5 put 20格

睇下啊爺2700托唔托 唔托就直線34

轉燈啦快

大師又中
師父好野

好友一定會返黎

升升車

27700好硬淨
咩事死都托住港股

揾其他野買

升返啦升返啦 無事

買牛

冇事啦 冇事啦

似上證黎料

全副身家再買牛

痴線
明明今朝set低10格入
同我現價入
坐左成朝

係咪又準備單日轉向

大戶唔夠淡倉唔會比佢跌架

彈住
準備升

成交未見活躍

一陣再跌

大戶去左食飯者

食完牛牛點心

爺閪首要任務係止左跌先 日日幾十點上落唔係路

國家隊救市, 暴力由低位升60點

乖喇,下面好多肥牛
落去食喇

0.59%成功人士

屌 玩撚哂

堅

阿爺任務係搞掂大陸啲公司既債先
股市唔搞住

爆極大彈

阿爺都上力中

等位沽 今日啲操作食晒屎

抖下啦真係有勢先，牛都唔敢入

好彩我ac登入麻煩
差啲又熊左

老散先輸錢

一棍埋單20億

再留意多一個鐘先

爆升700點

我都係老散 食唔到升個浸

下一隻大波幅會係700 已買夠貨

q熊走得好靚 當贏左每日贏幾千夠

上証270鑽石底

有支持！唔駛再落

8月15喎量巴，388後日

升？

布神買升？

反彈完畢

下下都咁大棍上, 打死熊軍了

低調

上證指數 2,727.48 -12.96

維持多2個鐘唔再插就超額完成

大家慢慢執錢，我出番去訓陣先

我都想牛皮廢事玩

訓醒數錢

趺

肯插落去未

放埋隻5 put等升

倉底熊同大家殺 收手先

QQ朝早既+10去左邊
夠膽開多次

278係鐵底

又黎 我又沽

明天請早

Same road

港女發動垂死掙扎, 效果不是很顯著

But put so expensive

每日贏少少就夠

見港女典黎典去咁辛苦
一野插落去咪好囉

係咪用親牛牛都贏架?
見咁多清PO倉都贏既

頭先有一大棍上, 啲錢就嚟畀人撳返晒出嚟

左溝右溝

係要等埋美股跌 trump明明已經表哂態話中國跌市好開心

阿爺271
港女278
港女差阿爺7百點

我贏少少，佢地贏大獲

富屠牛牛，唔多老黎喎

根本中國就無得打,日日A股係咁跌...傻仔,重話自己亮劍

肩神除外（好似係）

你試下調返轉諗咪得囉

逆轉思維, 牛牛屠富

唔係架
打哥輸晒，仲爭富途錢

落去食肥牛喇臭港女

睇3點先算

買熊咪贏囉

睇都市閒情

原來用牛牛都會輸

笑死

玄學家睇股市？

咁似醬爆

你明明都話型
雖然唔知佢講咩，但佢咁靚仔，應該都講得岩

唔係戈個黎架

我覺得似張家輝喎

咁你即係話佢似美斯姐

啲磚家無話入喔
個標題呃人架

仲唔係牛三GOGOGO!?

你話似張家輝喎

今朝張27906係時候平一平

又係溫總

又妹 上證跌又跟跌比D波幅 做乜鳩

真係?
入多D

我覺得靚仔喔
講股票嘅男人好吸引
雖然唔知佢up乜